原來1996年立法局已過咗23條有關條例, 只係臨立會唔收貨之嘛

1996 年刑事罪行(修訂) (第二號)條例草案